九月開學電腦大爆炸！

死la, 我部腦慢到windows3.1都得唔到，行緊DOS 咋

電腦大爆炸

存檔死清光

我終於明白阿叔最後嗰句，真係家有一老如有一寶！

9點上網慢咗